教大shuttle漏左macbook!!!!!!!!

今日(23/10) 下晝大約1545, 我女朋友係教大落shuttle個陣漏左部macbook pro 13"係shuttle度。

因為依家正正係midterm/present既時候，女朋友好多重要既野都係部機度。唔該咁多位連登仔幫幫手

如果有有心人係shuttle度執到部機既話，可以tg:

薄酬！

冇pw應該都大機會冇，希望你冇啲唔見得光既相喇

薄酬即係幾多錢先

有set password呀！多謝巴打幫推！

大家再傾啦呢d 多謝幫推

macbook 好似可以check到失機位置

部macbook 冇上網 check唔到
離線

執到攞去賣都賣到4千啦
酬勞少過4千嘅話 直接賣左佢好過

搭得既都係教大學生，為人師表應該唔會拾遺不報既

呢個年頭用得notebook
要幾on9先會唔用cloud做backup
樓主恭喜哂
咩科技落到呢啲傻仔手上
都只係一件垃圾

我冇話我女朋友冇backup, 咁唔見左想搵番都好正常姐巴打

“女朋友好多重要既野都係部機度”
咁你呢句有乜撚嘢意思

大佬，冇左部電腦點做野呢

Ching 你咁樣問法 你唔怕你女朋友知道你AC?

問左，都冇消息

冇所謂啦，幫佢要緊

哩次你啱
btw用得pro咁有米
買過部頂住先喇
成績重要

幫推

利申：十年冇經過一次教大

其實問左校方未

thx巴打

問左，冇消息，一發現左就問左

教大同學好撚手多 果年住某hall有朋友都可以唔見iphone
希望你搵得返 不過保安室都冇就凶多吉少

唉。。。多謝幫推

幫推

拾遺不報者 祝佢下次唔見野都搵唔返

thanks!

agger...

部mb最近notebook ownership先買?

買左兩年

我要訓先啦，聽朝仲要考mid term
希望有巴絲可以幫推！唔該曬！

訓前一推

pish

慘

幫你推下啦

唔明點解咁大舊野都可以漏

thx bro!

我都係咁同佢講

又係wor

推

要問埋有冇中大人執到

因為強記架shuttle會同中大果啲班次rotate

你話電話銀包都合理啲 電腦真係 九成掛住禁whatsapp

九成搵唔番
我都係教大唔見過一部I pad同一部I phone
仲要係校內課室整唔見
轉個頭已經冇左

架車中大都會用
同埋教大中大都唔算管得嚴
校外人係有機會上到車執咗
有無問埋中大

為人師表呢句真係大撚晒
做老師做到好似7仔咁7-24

垃圾edu生最鐘意偷人野
雪櫃放乜唔見乜

屌你

咁老師又的確要有身教先做到榜樣
如果唔係邊會咁易做到萬世師表

幫推 唔見嘢個種感受真係好難受

幫推 拾遺不報死全家 明白果種感受

教大MK咁多......

你女朋友搵番個腦未先？搵番呢樣緊要D wo

唔敢肯定話係學生偷走 但如果係 將來為人師表 之後教出嚟嘅學生真係唔敢諗會點。。

地下執到寶問天問地攞唔到

教大讀得嘅一定係做老師？

邊撚個話教院出黎一定係包做為人師表

真男人，幫推

我唔見咗notebook火牛已經肉赤死

成部電腦都可以唔見 係唔係呃你想買部新

丫屌你老母 轉彎轉得快到

算鳩數啦 唔好話人品
學歷都未夠

點解唔請三大要請教大

係shuttle依d大多數得學生既人搭既車到唔見野搵得返比例都叫高 但咁都搵唔返既話真係好撚當黑

去校巴等

等每架shuttle 黎上去問下司機

教院

幫樓豬推。。。

到時樓主反口都吹佢唔漲，拎去賣就穩袋四千，自己諗

所以我依家都用哂google drive, google photos, 部機唔見都唔係咁重要

同埋macbook唔係好似iphone咁，有個乜乜activation lock咩？重設完都用唔到部機
(我都唔係好知，依家個icloud code都唔記得咗)

“好多重要野”講得呢句九成九係冇backup
然後仲要死撐

仲要漏係巴士，係咪冇用袋咁用手拎住？

多謝咁多位巴打幫推 仲未搵得番
其實佢都問曬學校，去埋警署報失，都冇咩可以做了，所以先上連登開post

你咁樣問有意思咩 都唔見咗啦
做下好心希望樓豬女朋友搵得返仲好啦

有無post上secret？

打左，但admin未post...

一陣考完mid term會問埋中大 多謝巴打既意見

btw點解咁多負皮

推吓啦幫你

有開呀，但一直都係offline

唔該曬

垃圾教大仔

垃圾都有d有回收價值既

教大..........十成搵唔返

想問下，login 唔到點上網？

電腦都可以漏 到底有幾on9

我都係咁話佢

依家大把死mk去做老師

教大

叫得g dragon都係知係戇鳩仔
希望你揾唔到

多謝幫推

如果有宗教信仰
你就求你嘅神啦

thx

冇信仰

冇閉路嘅咩？

冇留意

可以去果D secret page 問埋

過左成日都冇消息似比人賣左

輕鬆既 我係教大唔見左幾次銀包都拎得返
打8000 問下

利申：IEd 老鬼

問左，admin唔出post

教大班友 凶多吉少
去左警局報失未？以前iphone5新出嗰陣係街執到部，有日有信通知話部野歸我

那有錢。。

琴晚陪佢去左啦

佢琴日已經打左

希望唔會啦

教大學生 為人師表
好撚諷刺

幫推

自己唔小心跌野都有責任

我都有咁同佢講

為人師表
一陣漏左疊試卷咁點算

你買個部俾佢啦，提醒下佢下次小心

等同放低幾千蚊 起shuttle 去中大教大遊街
兇多吉少

買真係無能為力 我成日都叫佢塞部野入袋佢又唔聽

考完個mid term會問下中大

唔見左野根本唔應機係連登出post
無列明薄酬又會比人屌，列明左又會比人屌
就算明碼實價，都係會比人屌，除非樓主開價$1000以上

所以樓主都係返教大搵啦

都係想有多個channel加大可以搵番既機會姐 btw, thanks巴打

要買返個裝到埋 laptop 嘅手袋

樓主唔on9 女友就唔會漏啦

佢用皮個d backpack

教你老母大咩

幫樓主share咗個post去我個教大交通fb page
最盡就係幫到咁多

唔該曬巴打！！！

有冇上FB 講呀？

有呀！但secret未出post

比返部機你隨時得廿蚊 辣殺學生哥

重要野就好心backup啦 又係抵俾人閙

Btw 幫你推一推

咁用手挽就真係幾重嘅
我 我都係鍾意背包多啲
但有背包都會唔見部機你女友咁搞笑

可能係佢個袋太細

nightblue

去睇下啦
有就捉拾遺不報條友出嚟
冇就冇計

幫推吓

為人師表同道德其實兩回事…

會叫佢睇下

thx!

我覺得有道德先可以為人師表

仲記得我某ex 係poly toilet 留低左電話，唔撚記得拎。
又好撚野，報完警，報埋失又捉到人 。

所以建議你find my iphone個到將個macbook lock左佢。

賣電腦既人多數都會連wifi先。

為人師表試下道德底線姐

佢應該有做呢步，thanks巴打！

有個機GE number應該搵得番

教院就教院啦 唔好再講教大得唔得

audit獸 大家係同行

佢有盒有單

抵撚死啦屌你老母

屌 D老師都係打份工姐

點解咁多負皮

我是來幫推的

樓主中大？

之前唔見左頂幾百蚊既帽都唔見左
Notebook

重要嘢唔全部upload一次上cloud先？

mola mola

樓主G-Dragon黎架嘛，買個第二部算啦，果少少錢

勸你唔好對教大仔咁好期望

利伸: 教大仔

你太天真了少年

多口一問…你部機而家無 set 密碼，如果有人執到，幫你 set 咗個密碼至俾返你，咁點算？

你唔畀係啲司機執左咩
平時啲態度閪撚到，一睇都知十成冇左啦

有set!

入得教大都係勁低分
估唔到成績差人品都差

pac

24hrs了

molamola

cy@ sign

get outta my jungle
pish

hi 老陳

?

你自貼似gd既話 幫你問人啦

似。。身高

推

btw 教大一定做老師呢句野真係人唔笑....
我果年住hall 中秋同roommates買左冰皮係雪櫃應下節
第2日冇撚晒 所以由此以後覺得所有／大部份大學生都係自私到仆街既人黎

利申：edu畢 讀緊second degree醫護

唉。。。

巴打仲未穩到？

教中WFC

未